是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。

美味肉

$25咋

羊b復活

間中開下

等睇肥絲

長駐啦

Miss you ar

個燒味飯好抵食 個cfu可能見冇乜生意斬左勁多肉比我

野飲貴過飯

係 好撚大舊

係咪好有taste屎 飲住starbucks食燒味飯

係樂富 第一檔燒味 $25雙拼果檔
後面果檔雙拼雖然賣$23 但酸梅醬要加一蚊 同好少肉！！！大家唔好幫襯！！！

見到杯野好想嘔

發左達唔識人，少出post

一條菜都冇

有無興趣出本飲食指南

我都想

呀b!!! 好抵食呀！

一定係見呀b靚仔比多啲

張檯靚咗喎

係 新年換左塊墊

b哥有無妹妹圖

呀b嗰杯咩嚟架？